{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Combien de joueurs peut-on avoir dans une partie multijoueur de The Sims 4?",
            "TrueAnswer": "4",
            "FalseAnswer": [
              "2",
              "6",
              "8"
            ],
            "Explanation": "Les Sims 4 permettent à 4 joueurs de jouer en ligne en mode multijoueur."
          },
          {
            "Question": "Quel studio a développé le jeu 'Cities: Skylines'?",
            "TrueAnswer": "Colossal Order",
            "FalseAnswer": [
              "Maxis",
              "Paradox Interactive",
              "Blizzard Entertainment"
            ],
            "Explanation": "Colossal Order, un studio finlandais de développement de jeux, est derrière le jeu de construction de villes 'Cities: Skylines'."
          },
          {
            "Question": "Quelle est la ressource principale dans 'RimWorld'?",
            "TrueAnswer": "Nourriture",
            "FalseAnswer": [
              "Or",
              "Bois",
              "Fer"
            ],
            "Explanation": "'RimWorld' demande aux joueurs de gérer la nourriture pour soutenir leur colonie face à divers défis et événements."
          },
          {
            "Question": "Lequel de ces jeux est une franchise de simulation agricole populaire?",
            "TrueAnswer": "Harvest Moon",
            "FalseAnswer": [
              "Final Fantasy",
              "Assassin's Creed",
              "Grand Theft Auto"
            ],
            "Explanation": "Harvest Moon est une série de jeux de simulation agricole de longue date qui a acquis une base de fans dévouée."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu permet aux joueurs de gérer leur propre parc d'attractions?",
            "TrueAnswer": "RollerCoaster Tycoon",
            "FalseAnswer": [
              "The Elder Scrolls V: Skyrim",
              "Overwatch",
              "Minecraft"
            ],
            "Explanation": "RollerCoaster Tycoon permet aux joueurs de construire et de gérer leur propre parc d'attractions, en créant des manèges et en gérant les finances."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Les Sims', quel est le plus haut niveau de carrière dans la filière Culinaire?",
            "TrueAnswer": "Chef Célèbre",
            "FalseAnswer": [
              "Sous-Chef",
              "Chef Exécutif",
              "Chef Pâtissier"
            ],
            "Explanation": "Le niveau de carrière Chef Célèbre est le rang le plus élevé dans la filière culinaire des 'Sims', accordant des avantages et des privilèges spéciaux."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu de simulation de vie est connu pour son humour excentrique et ses personnages?",
            "TrueAnswer": "Stardew Valley",
            "FalseAnswer": [
              "The Witcher 3: Wild Hunt",
              "Fallout 4",
              "The Legend of Zelda: Breath of the Wild"
            ],
            "Explanation": "Les personnages charmants et les moments humoristiques de Stardew Valley contribuent à son expérience de jeu attachante et captivante."
          },
          {
            "Question": "À quel genre appartient 'Euro Truck Simulator 2'?",
            "TrueAnswer": "Simulation",
            "FalseAnswer": [
              "Jeu de rôle",
              "Tireur à la première personne",
              "Puzzle"
            ],
            "Explanation": "'Euro Truck Simulator 2' relève du genre simulation, offrant aux joueurs une expérience réaliste de conduite de camions à travers l'Europe."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Planet Coaster', qu'est-ce que les joueurs doivent construire?",
            "TrueAnswer": "Parcs d'Attractions",
            "FalseAnswer": [
              "Stations Spatiales",
              "Villes Sous-Marines",
              "Châteaux Médiévaux"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Planet Coaster', les joueurs créent et gèrent des parcs d'attractions élaborés avec des attractions conçues sur mesure."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu de simulation implique la création et la gestion d'un hôpital?",
            "TrueAnswer": "Two Point Hospital",
            "FalseAnswer": [
              "FIFA 22",
              "Call of Duty: Warzone",
              "Horizon Zero Dawn"
            ],
            "Explanation": "'Two Point Hospital' met au défi les joueurs de construire et de superviser un établissement de soins de santé efficace avec des maladies loufoques."
          },
          {
            "Question": "Quelle mécanique agricole est une fonctionnalité principale de 'Story of Seasons'?",
            "TrueAnswer": "Cultures Saisonnières",
            "FalseAnswer": [
              "Élevage de Bétail",
              "Pêche",
              "Minage"
            ],
            "Explanation": "Le cycle de l'agriculture dans 'Story of Seasons' tourne autour de la plantation et de la récolte de cultures en fonction des variations saisonnières et de la météo."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Airport CEO', quel type d'établissement les joueurs gèrent-ils?",
            "TrueAnswer": "Aéroports",
            "FalseAnswer": [
              "Centres Commerciaux",
              "Arènes Sportives",
              "Zoos"
            ],
            "Explanation": "'Airport CEO' simule la gestion complexe des opérations aéroportuaires, y compris la logistique, la sécurité et les services aux passagers."
          },
          {
            "Question": "Quel est le but dans 'Prison Architect'?",
            "TrueAnswer": "Construire et Gérer une Prison",
            "FalseAnswer": [
              "Concevoir un Parc à Thème",
              "Mener une Armée à la Victoire",
              "Gérer un Café"
            ],
            "Explanation": "Les joueurs de 'Prison Architect' assument le rôle d'un concepteur et gestionnaire de prison, supervisant les besoins des détenus et maintenant la sécurité."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu de simulation charge les joueurs de superviser l'expansion d'une agence spatiale?",
            "TrueAnswer": "Kerbal Space Program",
            "FalseAnswer": [
              "Assassin's Creed Valhalla",
              "The Witcher 3: Wild Hunt",
              "Minecraft"
            ],
            "Explanation": "'Kerbal Space Program' permet aux joueurs de contrôler un programme spatial, concevant et lançant des engins spatiaux pour des missions."
          },
          {
            "Question": "Quel est l'objectif principal dans 'The Escapists'?",
            "TrueAnswer": "S'échapper de la Prison",
            "FalseAnswer": [
              "Démarrer une Petite Entreprise",
              "Conquérir des Territoires Ennemis",
              "Résoudre des Mystères"
            ],
            "Explanation": "Dans 'The Escapists', les joueurs s'efforcent de planifier et exécuter des stratégies astucieuses pour s'échapper de l'incarcération."
          },
          {
            "Question": "Dans le jeu 'House Flipper', qu'est-ce que les joueurs rénovent?",
            "TrueAnswer": "Maisons",
            "FalseAnswer": [
              "Hôtels",
              "Châteaux",
              "Parcs d'Attractions"
            ],
            "Explanation": "'House Flipper' demande aux joueurs d'acheter et de rénover diverses maisons pour les revendre avec profit."
          },
          {
            "Question": "À quel genre appartient 'Microsoft Flight Simulator'?",
            "TrueAnswer": "Simulation de Vol",
            "FalseAnswer": [
              "Course",
              "Aventure Point-and-Click",
              "Plateforme"
            ],
            "Explanation": "En tant que jeu classique de simulation de vol, 'Microsoft Flight Simulator' offre une expérience d'aviation réaliste avec des recréations précises de lieux réels dans le monde."
          },
          {
            "Question": "Quel est le thème central du jeu 'The Isle'?",
            "TrueAnswer": "Survie",
            "FalseAnswer": [
              "Construction de Ville",
              "Course",
              "Design de Mode"
            ],
            "Explanation": "'The Isle' plonge les joueurs dans une expérience de survie, les mettant au défi de prospérer dans un environnement préhistorique en tant que dinosaures ou humains."
          },
          {
            "Question": "Lequel de ces éléments est une caractéristique incontournable des jeux 'SimCity'?",
            "TrueAnswer": "Planification et Gestion de Ville",
            "FalseAnswer": [
              "Exploration Spatiale",
              "Enquêtes de Détective",
              "Aventures de Pirate"
            ],
            "Explanation": "Les jeux SimCity mettent l'accent sur la planification urbaine et la gouvernance, permettant aux joueurs de construire et de gérer des villes virtuelles."
          },
          {
            "Question": "Quel est le thème principal du jeu 'House Party'?",
            "TrueAnswer": "Interactions Sociales",
            "FalseAnswer": [
              "Chasse aux Monstres",
              "Exploration Spatiale",
              "Voyage dans le Temps"
            ],
            "Explanation": " 'House Party' se concentre sur la navigation des interactions sociales et des relations lors d'une fête bruyante avec divers personnages."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}